香港笑足澳門百幾年,呢一年我哋全部還返晒

瞓咗無睇
你哋港畜有得出去玩同食晚飯未

分化狗Blocked
上一頁

劇本嚟,如果通到關啲澳門人一樣會過嚟玩.尤其係微爛o個班.